人大左真心覺得唔使養家做咩工都冇所謂

由細到大
咁俾心機讀書做野進修
其實咪又為將來養家
自己一條友洗得幾多
搭車食飯，一條友食得幾多
就三十
一早決定單身
輕鬆好多
始終自己人生

就30？你唔係30幾咩

香港做男人真慘

就三十……是但啦

偽單身主義最好

咁大右又會點諗？

前提係唔駛養家

如果真係決定單身一世 又唔洗養2老既
搵份簡簡單單輕輕鬆鬆既工 再做多D自己有興趣既野係最開心
活得精彩